{
    "data": [
      {
        "author_id": "936539844079218688",
        "created_at": "2023-03-07T17:16:14.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1633154604018876416"
        ],
        "id": "1633154604018876416",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 357,
          "like_count": 8,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u00a1Hola #dataholics! La primavera trompetera se siente por las esquinas\ud83c\udf3cy para celebrarlo estamos organizando una nueva edici\u00f3n de #Databeers (\u00a1y van 19!):\n\n\ud83d\udcc5Jueves 23/03 19.00\n\ud83d\udccd @sngular #Sevilla \n\ud83c\udf7b by @opensistemas y @TheBridge_Tech \n\n\u00a1INSCR\u00cdBETE! https://t.co/fK5QNZzE5m"
      },
      {
        "author_id": "1585726199485140993",
        "created_at": "2023-03-06T10:38:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1632692123412594688"
        ],
        "id": "1632692123412594688",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 31,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Las inscripciones se realizar\u00e1n por Eventbrite. Cualquier duda estamos por MD o al correo info@esoliupo.es\nhttps://t.co/xhVr7VXcF3\n\n@epsUPO @TheBridge_Tech"
      },
      {
        "author_id": "1585726199485140993",
        "created_at": "2023-03-06T10:38:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1632692120719859712"
        ],
        "id": "1632692120719859712",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 950,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u00a1Por fin podemos publicar el cartel con los ponentes para el #cybersecTalks! Si est\u00e1s interesadx en alguna de las tem\u00e1ticas que aparecen no dudes en venir, es totalmente gratuito gracias al patrocinio de @TheBridge_Tech y la colaboraci\u00f3n de @epsUPO @pablodeolavide \n(+ info abajo) https://t.co/JF85MDGmXc"
      },
      {
        "author_id": "41545659",
        "created_at": "2023-03-06T08:48:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1632664546665025536"
        ],
        "id": "1632664546665025536",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 90,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "Encuentro de la @mlopscommunity en Madrid: \"MLOPs: desde las trincheras\" https://t.co/CHojEAs7ij en @TheBridge_Tech Ven a conocer la pr\u00e1ctica #MLOps en Correcto., @Busuu @wallapop https://t.co/odie5CAuHU"
      },
      {
        "author_id": "925597948410580993",
        "created_at": "2023-03-04T22:32:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1632147141224275970"
        ],
        "id": "1632147141224275970",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 35,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@nodosenlared @snowded @TheBridge_Tech Muy buena foto desde el C\u00edrculo de Bellas Artes"
      },
      {
        "author_id": "276656109",
        "created_at": "2023-03-04T14:08:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1632020293509083137"
        ],
        "id": "1632020293509083137",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 28,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@PauMugarra @ToniDorta @TheBridge_Tech https://t.co/qv4oryC9i3"
      },
      {
        "author_id": "1003872445",
        "created_at": "2023-03-04T11:22:58.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1631978537904222211"
        ],
        "id": "1631978537904222211",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 1068,
          "like_count": 9,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "El meetup del jueves 9 de marzo con @ToniDorta se realizar\u00e1 finalmente @TheBridge_Tech \ud83d\ude04\nNos sentimos tremendamente agradecidos por su generosidad.\n\u00a1Nos vemos este jueves!"
      },
      {
        "author_id": "763727449",
        "created_at": "2023-03-03T15:13:49.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1631674245896982528"
        ],
        "id": "1631674245896982528",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 10,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hoy me lleg\u00f3 esta estupenda mochila y unos gadgets por pasar el RampUp del #Bootcamp de desarrollo web Gracias a @TheBridge_Tech por este detalle \ud83d\ude31\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb #FullStackDeveloper https://t.co/0NY1BjTBHH"
      },
      {
        "author_id": "1207228796593745920",
        "created_at": "2023-03-03T10:26:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1631602040739713024"
        ],
        "id": "1631602040739713024",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 45,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@rperezmarco @BitcoinTuesday_ @TheBridge_Tech \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/OM7PuFfhhv"
      },
      {
        "author_id": "1207228796593745920",
        "created_at": "2023-03-03T10:22:22.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1631600898777444354"
        ],
        "id": "1631600898777444354",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 442,
          "like_count": 11,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 4
        },
        "text": "Ya esta publicado el meetup de @BitcoinTuesday_ para este 14 de Marzo a las 7PM en @TheBridge_Tech \nMuy interesante:\n\"Aplicaciones sobre Bitcoin con Agram Project!\nCrea aplicaciones sin necesidad de usar c\u00f3digo, sobre el stack de tecnolog\u00edas de Bitcoin\"\n \nhttps://t.co/NQu4cxiPPh"
      },
      {
        "author_id": "1207228796593745920",
        "created_at": "2023-03-03T06:54:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1631548465649008640"
        ],
        "id": "1631548465649008640",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 73,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@rperezmarco @BitcoinTuesday_ @TheBridge_Tech No, espero que hoy nos digan y se comunique \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c https://t.co/0rFMxwrlo6"
      },
      {
        "author_id": "2603024598",
        "created_at": "2023-03-03T05:33:19.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1631528154744406018"
        ],
        "id": "1631528154744406018",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 182,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 2,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@decentralized_b @BitcoinTuesday_ @TheBridge_Tech Que suspense! Miniscript?"
      },
      {
        "author_id": "1207228796593745920",
        "created_at": "2023-03-02T10:44:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1631244101902270464"
        ],
        "id": "1631244101902270464",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 2331,
          "like_count": 21,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 2,
          "retweet_count": 11
        },
        "text": "Este 14 de Marzo hay meetup en Madrid de @BitcoinTuesday_ , se va a hablar de un proyecto muy interesante para poder realizar desarrollos sobre Bitcoin. En breve se pasar\u00e1n los detalles\nIr reservando el d\u00eda y la hora, 7 PM en @TheBridge_Tech"
      },
      {
        "author_id": "1099588676181471233",
        "created_at": "2023-03-01T07:24:05.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1630831255922114562"
        ],
        "id": "1630831255922114562",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 12,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TheBridge_Tech @Vacolba , interesante"
      },
      {
        "author_id": "67324480",
        "created_at": "2023-02-28T10:24:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1630514293870321670"
        ],
        "id": "1630514293870321670",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 7,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TheBridge_Tech Product Marketing Specialist Online\nThe Bridge | Digital Talent Accelerator  Madrid \n28.000 - 30.000 \u20ac\nhttps://t.co/Ns3Uce2kpZ"
      },
      {
        "author_id": "1685197165",
        "created_at": "2023-02-17T13:30:41.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1626574858590076928"
        ],
        "id": "1626574858590076928",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 58,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@42UrdulizFTef @EstiLeon @workinlansummit @TheBridge_Tech @BBK_eus @PSEBizkaia @josebamondarain @grupo_ssi @socialistavasco @PSEBilbao @MtzGra @elcorreo_alava @elcorreo_com @metxebarria_vg @mjgutierrez_upv @nora_abete @LanDpto @Aranglez21 @Ararteko En Instagram, las \u00faltimas fotograf\u00edas publicadas del #WORKinlan puedes verlas en la siguiente pantalla \ud83d\udc40 \ud83d\udcf8 https://t.co/jS6AniB15V"
      },
      {
        "author_id": "1685197165",
        "created_at": "2023-02-17T13:28:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1626574185572040705"
        ],
        "id": "1626574185572040705",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 53,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@42UrdulizFTef @EstiLeon @workinlansummit @TheBridge_Tech @BBK_eus @PSEBizkaia @josebamondarain @grupo_ssi @socialistavasco @PSEBilbao @MtzGra @elcorreo_alava @elcorreo_com @metxebarria_vg @mjgutierrez_upv @nora_abete @LanDpto @Aranglez21 @Ararteko Victoria, Bilbao y Alcal\u00e1 de Henares, est\u00e1 acompa\u00f1ado por M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en el #WORKinlan https://t.co/5AD7H6a9eH"
      },
      {
        "author_id": "1685197165",
        "created_at": "2023-02-17T13:26:43.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1626573861423575040"
        ],
        "id": "1626573861423575040",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 52,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@42UrdulizFTef @EstiLeon @workinlansummit @TheBridge_Tech @BBK_eus @PSEBizkaia @josebamondarain @grupo_ssi @socialistavasco @PSEBilbao @MtzGra @elcorreo_alava @elcorreo_com @metxebarria_vg @mjgutierrez_upv @nora_abete @LanDpto @Aranglez21 @Ararteko Ya se superan los \ud83d\udcaf tuits gracias a la ayuda de las 61 cuentas que se animaron a publicar con el #\ufe0f\u20e3 #WORKinlan https://t.co/J5zhqTWYYw"
      },
      {
        "author_id": "1685197165",
        "created_at": "2023-02-17T13:25:58.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1626573673527234560"
        ],
        "id": "1626573673527234560",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 72,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@42UrdulizFTef @EstiLeon @workinlansummit @TheBridge_Tech @BBK_eus @PSEBizkaia @josebamondarain @grupo_ssi @socialistavasco @PSEBilbao @MtzGra @elcorreo_alava @elcorreo_com Muy buenas interacciones est\u00e1n teniendo las comunidades de las siguientes cuentas que copan el TOP 12 del #WORKinlan \ud83c\udfc6 https://t.co/g8SdZl1vL2"
      },
      {
        "author_id": "1685197165",
        "created_at": "2023-02-17T13:23:22.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1626573019844907008"
        ],
        "id": "1626573019844907008",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 51,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@42UrdulizFTef @EstiLeon @workinlansummit @TheBridge_Tech @BBK_eus Hoy finaliza #WORKinlan y lo hace ya con una buena participaci\u00f3n en Twitter y eso que a\u00fan queda todo el d\u00eda de hoy \ud83d\udcaa https://t.co/54lcCbyUGi"
      },
      {
        "author_id": "1288769305014939650",
        "created_at": "2023-02-16T17:07:33.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1626267048434192385"
        ],
        "id": "1626267048434192385",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 605,
          "like_count": 10,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 5
        },
        "text": ".@EstiLeon, Responsable del campus #42UrdulizFTef ya se encuentra participando de la mesa redonda - \"Nuevos formatos en la formaci\u00f3n\" del @workinlansummit!\n\nCompartimos mesa con BBK Bootcamps by \n@TheBridge_Tech, IED KunsthalBilbao y @BBK_eus\n \n#WORKinlan #Bizkaia #Educaci\u00f3n https://t.co/Iu6ZYqlFLz"
      },
      {
        "author_id": "1003872445",
        "created_at": "2023-02-16T09:51:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1626157411085033472"
        ],
        "id": "1626157411085033472",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 243,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Buenos d\u00edas CPSers!\nHoy podemos confirmar que el tercer meetup de la comunidad #CPS en Madrid ser\u00e1 en @TheBridge_Tech. Agradecemos enormemente la generosidad de este espacio, y os esperamos el mi\u00e9rcoles que viene!\n\nP.D: A\u00fan quedan unas pocas plazas, est\u00e1is a tiempo de apuntaros"
      },
      {
        "author_id": "1099588676181471233",
        "created_at": "2023-02-16T06:07:55.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1626101043908993026"
        ],
        "id": "1626101043908993026",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 28,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TheBridge_Tech @Vacolba @andresmacariog interesante"
      },
      {
        "author_id": "1530194743786881024",
        "created_at": "2023-02-15T11:06:22.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1625813763751305216"
        ],
        "id": "1625813763751305216",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 762,
          "like_count": 10,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "Gracias a nuestros amigos @TheBridge_Tech por acogernos ayer en una manera bastante flexible, ten\u00e9is el equipo m\u00e1s adorable de todo Madrid! \u2665\ufe0f\n\nFue genial pasar San Valent\u00edn hablando #Bitcoin  \ud83d\ude4f https://t.co/n7AYdhuu8V"
      },
      {
        "author_id": "4899284631",
        "created_at": "2023-02-13T13:36:10.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1625126689150738438"
        ],
        "id": "1625126689150738438",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 204,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Les compartimos un mini resumen del 1\u00ba encuentro de #reinventadxs\n\nY anunciamos que entramos en la cuenta regresiva del 2\u00ba, ap\u00fantate esta fecha: 30 de marzo.\n\n\u00bfTe vemos en #Madrid?\n\nGracias a @thebridge_tech y el @milmadrid_ por hacerlo posible y nos vemos pronto!\n\n#mytechplan https://t.co/z5fwZzNR5w"
      },
      {
        "author_id": "106344840",
        "created_at": "2023-02-07T09:51:05.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1622895716291997696"
        ],
        "id": "1622895716291997696",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 421,
          "like_count": 6,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u00a1Nuevo taller de #empleabilidad en #Sevilla junto a \n@InfoJobs! \ud83d\udcbc\n\n\u00a1En @ENCamaraSevilla abordaremos las nuevas #oportunidadeslaborales en el sector digital!\n\n\ud83d\udccd El 8 de febrero, a las 17:30h, en el Campus de @camaradesevilla con @TheBridge_Tech.\n\nInfo\u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/FFl1AV5DBf https://t.co/xUqEenBPZI"
      },
      {
        "author_id": "1288769305014939650",
        "created_at": "2023-02-06T19:39:50.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1622681492622127104"
        ],
        "id": "1622681492622127104",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 52,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@globalgamejam en #42UrdulizFTef, organizado con la colaboraci\u00f3n de @DigiPenBilbao y BBK Bootcamps by @TheBridge_Tech\n\n70 jammers. 48 h. NON STOP.\n\n\u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre este eventazo? Visita nuestra web \ud83d\udc49 https://t.co/6vtlTFr4Yt\n\n#GGJ42FTef #GGJ #VideoGames #hackathon https://t.co/kBruFy1Atq"
      },
      {
        "author_id": "2611663910",
        "created_at": "2023-02-03T06:32:08.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1621396098936864768"
        ],
        "id": "1621396098936864768",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 275,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "Un placer asistir ayer al \"Taller UX/UI - C\u00f3mo maximizar el valor del usuario\" impartido en @EDEMempresarios por @TheBridge_Tech  y Miriam S\u00e1nchez Mu\u00f1oz \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/sG2PeFjMYq"
      },
      {
        "author_id": "1065627197115981824",
        "created_at": "2023-02-02T17:38:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1621201435483426820"
        ],
        "id": "1621201435483426820",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 80,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Inicia MasterClass #DataScience \u00bfuna #IA para gobernarlos a todos? @TheBridge_Tech @BBK_Kuna @BBK_eus #AI #ChatGPT #NLP https://t.co/FfDRNdSetk"
      },
      {
        "author_id": "2218313375",
        "created_at": "2023-02-02T17:37:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1621201042368086017"
        ],
        "id": "1621201042368086017",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 30,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Masterclass en Data Science de los BootCamps de BBK powered by @TheBridge_Tech #artificalintelligence #ChatGPT https://t.co/Mefh3L19Gk"
      },
      {
        "author_id": "10279282",
        "created_at": "2023-02-02T17:32:09.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1621199810345705473"
        ],
        "id": "1621199810345705473",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 50,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00bfUna IA para gobernarlos a todos?\n@TheBridge_Tech https://t.co/CSeXEljxzF"
      },
      {
        "author_id": "112458375",
        "created_at": "2023-02-02T09:46:33.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1621082634943365120"
        ],
        "id": "1621082634943365120",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 118,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "Interesant\u00edsima jornada de #ProptechThursdays con @TheFringeLABS @DavidHueso #propper #hanok @CasafariRE @IntrumES @TheBridge_Tech https://t.co/va4wjPTBnJ"
      },
      {
        "author_id": "207894341",
        "created_at": "2023-02-02T09:41:59.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1621081485695385601"
        ],
        "id": "1621081485695385601",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 416,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "Nos hemos unido a @edemempresarios y @thebridge_tech para fomentar la formaci\u00f3n en disciplinas digitales. \ud83d\udcbb\n\nOfrecemos hasta 60 paquetes de ayudas para estudiar uno de los cuatro bootcamps impartidos en Valencia.\n\n\u00bfTe vienes? \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/Ho6EwFqYen https://t.co/yKfKwXmTMq"
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2023-02-02T08:44:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1621066894093733889"
        ],
        "id": "1621066894093733889",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 226,
          "like_count": 6,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 4
        },
        "text": "HOY a las 18:30 en @BBK_Kuna \n\n\ud83e\udde0\ud83e\udd16 Masterclass sobre Inteligencia Artificial #ChatGPT y otras IAs\n\nTambi\u00e9n explicaremos el #Bootcamp de #DataScience en #Bilbao \n\n@BBKnetwork @BBK_eus @TheBridge_Tech \n\nhttps://t.co/JiGdrdVPRf https://t.co/CBgyKBDtnm"
      },
      {
        "author_id": "4899284631",
        "created_at": "2023-02-01T10:56:22.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1620737818967576577"
        ],
        "id": "1620737818967576577",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 33,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Yenito_ @milmadrid_ @Ari_Reinventada @Gobuub @TheBridge_Tech @madridinnova @Puerta_Inno @LaNaveMadrid @MADRID Que bueno! Nos vemos ah\u00ed!! \ud83d\ude0a"
      },
      {
        "author_id": "1068424025356021760",
        "created_at": "2023-01-31T17:39:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1620476763989250048"
        ],
        "id": "1620476763989250048",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 35,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Yenito_ @milmadrid_ @Gobuub @TheBridge_Tech @my_tech_plan @madridinnova @Puerta_Inno @LaNaveMadrid @MADRID Nos vemos ah\u00ed\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"
      },
      {
        "author_id": "1437857235036786693",
        "created_at": "2023-01-31T17:35:11.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1620475795100831746"
        ],
        "id": "1620475795100831746",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 45,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 2,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@milmadrid_ @Ari_Reinventada @Gobuub @TheBridge_Tech @my_tech_plan @madridinnova @Puerta_Inno @LaNaveMadrid @MADRID Que interesante esto! Ya me apunt\u00e9"
      },
      {
        "author_id": "55539458",
        "created_at": "2023-01-30T09:45:55.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1619995313510711296"
        ],
        "id": "1619995313510711296",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 4,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@nodosenlared @snowded @TheBridge_Tech Check my books related to this post. Please Share https://t.co/xvWVD2Eq1Z"
      },
      {
        "author_id": "550417439",
        "created_at": "2023-01-28T07:30:07.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1619236364343513088"
        ],
        "id": "1619236364343513088",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 969,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "Recordamos tb a las patrocinadoras PLATINO. Comprometidas desde el minuto cero y sin las cuales, este evento no ser\u00eda lo que va a ser: ENORME \ud83e\udd70 \n@plainconcepts @LifullConnEng  @bbk_eus by @TheBridge_Tech \n\nY KUDOS a @bilbao_udala @BilbaoEkintza como patrocinador principal https://t.co/bsxWeRkKGD"
      },
      {
        "author_id": "1101664008",
        "created_at": "2023-01-27T16:06:53.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1619004022673018880"
        ],
        "id": "1619004022673018880",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 124,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "@jorgegrev was one of the reasons I got into community. He has built countless communities/initiatives, brought tons of new folks into the ecosystem. He's currently rocking the @BBK_eus Bootcamp with @TheBridge_Tech helping unemployed people learn tech! https://t.co/m6QXoH6V69"
      },
      {
        "author_id": "550417439",
        "created_at": "2023-01-27T16:00:08.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1619002323685998595"
        ],
        "id": "1619002323685998595",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 511,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u00a1Estudia ahora y paga cuando encuentres trabajo! Convi\u00e9rtete en experto digital con los #bootcamps de @bbk_eus by @TheBridge_Tech \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb En formato full time o part time tardes, presencial o h\u00edbrido \u00a1t\u00fa decides! \n \nM\u00e1s info \u27a1 https://t.co/eVj9kI4yZH"
      },
      {
        "author_id": "1455515154133786625",
        "created_at": "2023-01-27T14:08:51.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1618974318062624770"
        ],
        "id": "1618974318062624770",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 99,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83e\udd1d\ud83c\udffb Un placer aportar nuestro granito de arena en el #bootcamp de @TheBridge_Tech \n\nGracias a todos los asistentes por la acogida, estamos ultimando detalles de nuestra Gu\u00eda de Empleo para que la teng\u00e1is disponible a lo largo del mes de febrero \ud83d\udccc\ud83c\udf81\n\n\u00a1Nos vemos pronto!\ud83d\ude01 https://t.co/CLTRmUN9Ob"
      },
      {
        "author_id": "550417439",
        "created_at": "2023-01-27T11:15:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1618930569097748481"
        ],
        "id": "1618930569097748481",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 328,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Se buscan personas para cambiar de vida \ud83d\ude0e\u00bfListo para ser una de ellas? Dale un giro a tu carrera y entr\u00e9nate en las profesiones m\u00e1s demandas con los bootcamps de @bbk_eus by @TheBridge_Tech \ud83d\ude80 \n \n\u00bfQuieres saber m\u00e1s? \u27a1 https://t.co/eVj9kI4yZH"
      },
      {
        "author_id": "1598663768136884225",
        "created_at": "2023-01-26T19:45:31.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1618696655397863424"
        ],
        "id": "1618696655397863424",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 4,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@nodosenlared @snowded @TheBridge_Tech https://t.co/xf694hxuZh"
      },
      {
        "author_id": "1455515154133786625",
        "created_at": "2023-01-26T15:37:10.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1618634157013467136"
        ],
        "id": "1618634157013467136",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 118,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\ud83d\udccc Hoy 26 de enero, tenemos el placer de participar en el Bootcamp de @TheBridge_Tech \n\nNuestro COO @javiercadierno hablar\u00e1 sobre empleabilidad en el marco actual\n\n\ud83c\udf81 Como novedad, tambi\u00e9n presentaremos una nueva Gu\u00eda de Empleo que estar\u00e1 disponible en febrero \n\n\u00a1Nos vemos!\u270c\ud83c\udffb"
      },
      {
        "author_id": "1524905248007114783",
        "created_at": "2023-01-26T15:23:40.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1618630761564995585"
        ],
        "id": "1618630761564995585",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 9,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@nodosenlared @snowded @TheBridge_Tech Y eso es religi\u00f3n??"
      },
      {
        "author_id": "106344840",
        "created_at": "2023-01-26T12:58:57.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1618594341152522243"
        ],
        "id": "1618594341152522243",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 197,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83c\udfaf\u00bfTe gustar\u00eda acelerar tu #talento digital?\n \n\u00a1Descubre las ventajas y oportunidades que ofrecen los #Bootcamps de @ENCamaraSevilla y @TheBridge_Tech, que se celebran en #Sevilla!\n\n\ud83d\udd5eHoy a las 18:00h\u27a1\ufe0f\u00a1Todav\u00eda est\u00e1s a tiempo de lanzar tu futuro!\n\nInfo:\n\nhttps://t.co/6uJDY9Hs1E https://t.co/rsbnVAP9Y1"
      },
      {
        "author_id": "41545659",
        "created_at": "2023-01-24T20:44:09.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1617986634817105922"
        ],
        "id": "1617986634817105922",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 163,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Advanced #Cynefin, Estuarine mapping &amp; EUFG Masterclass (Madrid) https://t.co/H5ZSjbLfpZ | Los interesados en la aplicaci\u00f3n de las ciencias de la complejidad en nuestro pa\u00eds tendremos la oportunidad de aprender de @snowded en persona el 16/3/23 en la sede de @TheBridge_Tech"
      },
      {
        "author_id": "3364895487",
        "created_at": "2023-01-24T14:12:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1617888094166061058"
        ],
        "id": "1617888094166061058",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 12,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@nodosenlared @snowded @TheBridge_Tech https://t.co/1KGul9dGbg"
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2023-01-24T08:03:43.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1617795268229070848"
        ],
        "id": "1617795268229070848",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 182,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 2,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83d\udcc5Este jueves a las 18:30 en @BBK_Kuna #masterclass de desarrollo web #FullStack por @AlejandroRegex \n\nDescubre como introducirte al mundo de la #programaci\u00f3n Web gracias a #BBKbootcamps \n\n@BBK_eus @TheBridge_Tech @BBKnetwork #Bilbao \n\n\u27a1\ufe0fInscripci\u00f3n: https://t.co/k3ghb3Ys92 https://t.co/9JOy3bRRCp"
      },
      {
        "author_id": "4899284631",
        "created_at": "2023-01-23T10:18:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1617466909334638592"
        ],
        "id": "1617466909334638592",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 45,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Pero aqu\u00ed no termina esto! Despu\u00e9s de las charlas, podr\u00e1s conocerlos y charlar con ellos, ya que compartiremos unas ca\u00f1as \ud83c\udf7b y haremos networking del bueno, adem\u00e1s de que s\u00f3lo por asistir tendr\u00e1s la posibilidad de acceder a becas especiales de nuestro partner @TheBridge_Tech"
      },
      {
        "author_id": "550417439",
        "created_at": "2023-01-23T09:34:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1617455834924982272"
        ],
        "id": "1617455834924982272",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 409,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "Aprende hoy las profesiones del futuro \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb F\u00f3rmate en #UxUiProductDesign, #DesarrolloWebFullStack, #DataScience y #Ciberseguridad con los bootcamps de @bbk_eus by @TheBridge_Tech y acelera tu carrera digital\ud83d\ude80\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/fMszTZfHld"
      },
      {
        "author_id": "1288769305014939650",
        "created_at": "2023-01-20T17:31:22.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1616488570008768514"
        ],
        "id": "1616488570008768514",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 489,
          "like_count": 9,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 4
        },
        "text": "\ud83d\udca5 Llega la @globalgamejam , a #42UrdulizFTef, \u00fanica sede en Bizkaia del evento de desarrollo de #videojuegos \ud83c\udfae m\u00e1s grande del mundo \ud83c\udf0d\n\n\ud83d\uddd3 3-5 FEB\n\ud83d\udccd 42 Urduliz\n\nCon la colaboraci\u00f3n de @DigiPenBilbao y @TheBridge_Tech @BBK_eus \n\n\u270d\ufe0f Inscr\u00edbete gratis en https://t.co/PV3kJn7Vvv https://t.co/IK9QGeuKeo"
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2023-01-20T09:17:27.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1616364270710853641"
        ],
        "id": "1616364270710853641",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 123,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\u2753 \u00bfPara qui\u00e9n es un #bootcamp? \u00bfTengo que saber de tecnolog\u00eda previamente? \u00bfQu\u00e9 me puede aportar si ya tengo un perfil tecnol\u00f3gico? En este v\u00eddeo encontrar\u00e1s respuestas.\n\n\u27a1 Un click para el cambio: https://t.co/vLc8dw80y6\n\n@TheBridge_Tech @BBK_Kuna @BBK_eus https://t.co/BSSdNSY87l"
      },
      {
        "author_id": "91876265",
        "created_at": "2023-01-19T13:45:11.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1616069260375195655"
        ],
        "id": "1616069260375195655",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 251,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "Un buen resumen de mi charla de ayer sobre vulnerabilidades en el proceso de #CPS en @TheBridge_Tech. https://t.co/fuv2COGgIB"
      },
      {
        "author_id": "1003872445",
        "created_at": "2023-01-19T09:54:51.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1616011296851300352"
        ],
        "id": "1616011296851300352",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 861,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "@Godivaciones @Recuenco @ae_bm @TheBridge_Tech @ddamasd \u00a1Hola Mar\u00eda!\nEsto es una comunidad abierta y puede venir quien quiera. Solemos anunciar estos eventos en Twitter y en LinkedIn. Si quieres que te lleguen avisos al correo de cuando publicamos un evento, te puedes apuntar al grupo aqu\u00ed: https://t.co/X4OS5LzTk9"
      },
      {
        "author_id": "1003872445",
        "created_at": "2023-01-19T09:51:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1616010552110718982"
        ],
        "id": "1616010552110718982",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 34,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@nudpiedo @Recuenco @Godivaciones @ae_bm @TheBridge_Tech @ddamasd Gracias por esta aclaraci\u00f3n V\u00edctor."
      },
      {
        "author_id": "7154412",
        "created_at": "2023-01-18T21:45:55.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615827851596505095"
        ],
        "id": "1615827851596505095",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 159,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "@nudpiedo @Godivaciones @ae_bm @TheBridge_Tech @ddamasd @PauMugarra Es una reuni\u00f3n f\u00edsica de la comunidad CPS que gestiona @PauMugarra"
      },
      {
        "author_id": "866742930",
        "created_at": "2023-01-18T21:31:09.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615824135321526278"
        ],
        "id": "1615824135321526278",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 128,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 2,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Recuenco @Godivaciones @ae_bm @TheBridge_Tech @ddamasd @PauMugarra Sobreentiendo que se refieren a este https://t.co/QJdYaEsjyF\n\nMeetup, es una App de gente que organiza quedadas tem\u00e1ticas. La mayor parte de gente no se conoce a priori, puede ser de cualquier tema, est\u00e1 en todo el mundo.\n\nAhora quiero tambi\u00e9n saber yo si es otra cosa."
      },
      {
        "author_id": "7154412",
        "created_at": "2023-01-18T20:34:31.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615809886566363136"
        ],
        "id": "1615809886566363136",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 181,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Godivaciones @ae_bm @TheBridge_Tech @ddamasd Habla con @PauMugarra ."
      },
      {
        "author_id": "17287251",
        "created_at": "2023-01-18T20:25:09.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615807528398426126"
        ],
        "id": "1615807528398426126",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 282,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 2,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Recuenco @ae_bm @TheBridge_Tech @ddamasd Una cosa, puede ir cualquiera-cualquiera? Porque se debe anunciar en alg\u00fan sitio, y no s\u00e9 qui\u00e9nes son \u201cla comunidad\u201d. Los de las afueras de la comunidad cabemos? (Para cuando pueda\u2026)."
      },
      {
        "author_id": "17287251",
        "created_at": "2023-01-18T20:14:43.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615804903854641156"
        ],
        "id": "1615804903854641156",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 75,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Recuenco @ae_bm @TheBridge_Tech @ddamasd \u270c\ufe0f"
      },
      {
        "author_id": "7154412",
        "created_at": "2023-01-18T20:07:26.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615803069970714637"
        ],
        "id": "1615803069970714637",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 224,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 2,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@ae_bm @Godivaciones @TheBridge_Tech @ddamasd Eso es. Y est\u00e1 abierto a toda la comunidad, no hace falta que sean alumnos."
      },
      {
        "author_id": "141272779",
        "created_at": "2023-01-18T19:23:29.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615792007909199872"
        ],
        "id": "1615792007909199872",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 150,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Godivaciones @Recuenco @TheBridge_Tech @ddamasd creo que son independientes y el lugar del meetup puede variar"
      },
      {
        "author_id": "17287251",
        "created_at": "2023-01-18T19:16:40.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615790291578929185"
        ],
        "id": "1615790291578929185",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 136,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@ae_bm @Recuenco @TheBridge_Tech @ddamasd Ya. Pregunto si est\u00e1 integrado en su m\u00e1ster (en colaboraci\u00f3n con The Bridge) o es otra cosa distinta. Pero ahora creo recordar que el master CPS es online estricto."
      },
      {
        "author_id": "417307513",
        "created_at": "2023-01-18T19:01:43.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615786531943235599"
        ],
        "id": "1615786531943235599",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 102,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Godivaciones @Recuenco @TheBridge_Tech @ddamasd Una charla de Diana en el marco de la comunidad CPS. Abierto a quien le apetezca ir"
      },
      {
        "author_id": "141272779",
        "created_at": "2023-01-18T18:59:29.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615785967180201995"
        ],
        "id": "1615785967180201995",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 138,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Godivaciones @Recuenco @TheBridge_Tech @ddamasd Meetup"
      },
      {
        "author_id": "17287251",
        "created_at": "2023-01-18T18:48:45.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615783265872510976"
        ],
        "id": "1615783265872510976",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 612,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 2,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Recuenco @TheBridge_Tech @ddamasd Es tu master? Otra cosa?"
      },
      {
        "author_id": "212364786",
        "created_at": "2023-01-18T18:23:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615776913410392065"
        ],
        "id": "1615776913410392065",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 273,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Mira las rectas en el techo de las fotos de @modaquetepario y de @Recuenco. Puede que el m\u00e1ster de #CPS ayude a encontrar la forma de convertir las luminarias del techo de @TheBridge_Tech en #Madrid en la sede de la oficina donde est\u00e1 @modaquetepario https://t.co/ba848HlgZs"
      },
      {
        "author_id": "1610073819791728640",
        "created_at": "2023-01-18T18:15:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615774789850775558"
        ],
        "id": "1615774789850775558",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 179,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@Recuenco @TheBridge_Tech @ddamasd Qu\u00e9 suerte !!"
      },
      {
        "author_id": "7154412",
        "created_at": "2023-01-18T18:06:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615772633773256706"
        ],
        "id": "1615772633773256706",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 6600,
          "like_count": 35,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 2,
          "retweet_count": 5
        },
        "text": "En plena meet-up de CPS en @TheBridge_Tech con @ddamasd https://t.co/MkhnOh2Mzw"
      },
      {
        "author_id": "1232105203",
        "created_at": "2023-01-18T17:11:05.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615758687330791424"
        ],
        "id": "1615758687330791424",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 22,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@TheBridge_Tech Hola, estoy intentando entrar en la videoconferencia con vuestro enlace, pero no parece que funcione."
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2023-01-17T12:34:14.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615326631807291392"
        ],
        "id": "1615326631807291392",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 124,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\u00bfSabes qu\u00e9 es un #\ud835\uddf3\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff? \u00bfTe gusta la \ud835\uddfd\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb #\ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddef? El \ud835\uddf1\ud835\uddf6\u0301\ud835\uddee \ud835\udfee\ud835\udff2 \ud835\uddf2\ud835\uddfb @BBK_Kuna te invitamos a una #masterclass introductoria con @AlejandroRegex\n\nOrganizada por #BBKbootcamps @BBK_eus @TheBridge_Tech https://t.co/k3ghb3Ys92"
      },
      {
        "author_id": "163586106",
        "created_at": "2023-01-17T09:27:40.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1615279680126337025"
        ],
        "id": "1615279680126337025",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 486,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83c\udfaf\u00bfQuieres saber c\u00f3mo acelerar tu talento digital?\n \n\u00a1Entonces no puedes perderte nuestra jornada de puertas abiertas de #Bootcamps que organiza @TheBridge_Tech!\n\n\u00a1Te esperamos!\u2935\ufe0f\u200a\n\n\ud83d\udccdSede Formaci\u00f3n (Calle Isabela, 1)\n\ud83d\udcc5\u200a26 de enero a las 18:00H\n\ud83d\udcf2\u200ahttps://t.co/LJXSoA2yR4 https://t.co/0mPVb2sQak"
      },
      {
        "author_id": "41545659",
        "created_at": "2023-01-15T13:16:24.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1614612465769234434"
        ],
        "id": "1614612465769234434",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 394,
          "like_count": 9,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "@snowded @TheBridge_Tech El taller profundizar\u00e1 en el empleo de los Hexi Method Kits https://t.co/DT5pAp89mg por primera vez en Espa\u00f1a.  Estos kits sirven para consolidar m\u00e9todos y herramientas multidisciplinares y aplicarlos a problemas del mundo real siempre con un enfoque #AnthroComplexity. https://t.co/UapGlLqoUg"
      },
      {
        "author_id": "41545659",
        "created_at": "2023-01-15T13:16:24.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1614612464657653760"
        ],
        "id": "1614612464657653760",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 1766,
          "like_count": 10,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 5
        },
        "text": "@snowded @TheBridge_Tech Se trata de un taller avanzado, que cubre los \u00faltimos avances en los diferentes marcos desarrollados por @snowded , con especial menci\u00f3n del #Estuarine framework. https://t.co/8EVHVXGYmc , en mi opini\u00f3n la aportaci\u00f3n m\u00e1s importante hecha en 2022 en materia de #AppliedComplexity https://t.co/mUCg9eywvt"
      },
      {
        "author_id": "41545659",
        "created_at": "2023-01-15T13:16:23.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1614612463361695747"
        ],
        "id": "1614612463361695747",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 225761,
          "like_count": 321,
          "quote_count": 4,
          "reply_count": 7,
          "retweet_count": 49
        },
        "text": "Advanced #Cynefin, Estuarine mapping &amp; EUFG Masterclass (Madrid) https://t.co/H5ZSjbKHAr | Los interesados en la aplicaci\u00f3n de las ciencias de la complejidad en nuestro pa\u00eds tendremos la oportunidad de aprender de @snowded en persona el 16/3/23 en la sede de @TheBridge_Tech https://t.co/LavCfgYIht"
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2023-01-13T08:55:42.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1613822083259146240"
        ],
        "id": "1613822083259146240",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 120,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "As\u00ed fue la jornada de dise\u00f1o de producto digital #uxui ayer en @BBK_Kuna impartida por Jos\u00e9 Luis Tienza de @TheBridge_Tech \n\nSi te quedaste con ganas de m\u00e1s aqu\u00ed tienes nuestro #BBKbootcamp https://t.co/Yoq7FGIH1T https://t.co/W5eHltyp8X"
      },
      {
        "author_id": "2529499620",
        "created_at": "2023-01-12T12:54:44.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1613519848339808262"
        ],
        "id": "1613519848339808262",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 153,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u00bfQuieres dedicarte al #desarrolloweb?\n\u00a1Con\u00e9ctate a nuestra sesi\u00f3n informativa y conoce nuestro #bootcamp junto @TheBridge_Tech !\n\n\ud83d\udcc617 ene\n\u23f017h\n\ud83d\udcbbOnline\n\nEntrada gratuita \ud83c\udf9f\nhttps://t.co/y2a9xcIrxz\n\n#desarrollowebfullstack #programacionweb #backend #frontend https://t.co/fXjSfpXt1g"
      },
      {
        "author_id": "874916978665938945",
        "created_at": "2023-01-12T10:20:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1613480908304048132"
        ],
        "id": "1613480908304048132",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 342,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83e\uddd0 \u00bfQuieres ser un profesional de la #ciberseguridad, el dise\u00f1o de productos UX/UI, el Data Science o el desarrollo #FullStack?\n\nInscr\u00edbete al OpenDay de @EDEMempresarios powered by @TheBridge_Tech que se realizar\u00e1 hoy a las 18:00 en sus instalaciones \ud83e\udd33\nhttps://t.co/Nwl3MnKFmU"
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2023-01-12T08:31:28.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1613453595323645952"
        ],
        "id": "1613453595323645952",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 151,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "HOY #masterclass de #UXUI Introducci\u00f3n al dise\u00f1o de #producto digital con Jose Luis Tienza \n\n\ud83d\udd50 18:30h. en @BBK_Kuna, Urazurrutia Kalea 3, #Bilbao \n\nOrganiza: #BBKbootcamps by The Bridge\n@BBK_eus @TheBridge_Tech \n\nhttps://t.co/yHHKfmgc0t"
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2023-01-10T10:48:57.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1612763420998213635"
        ],
        "id": "1612763420998213635",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 283,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Este \ud835\uddf7\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\udfed\ud835\udff4:\ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddf2\ud835\uddfb @BBK_Kuna  #Masterclass de dise\u00f1o de producto digital #UXUI con Jose Luis Tienza.\n\nExplicaremos c\u00f3mo #bbkbootcamps te pueden ayudar a ser un profesional digital gracias a @BBK_eus @TheBridge_Tech \n\n\u27a1\ufe0fAp\u00fantate:\nhttps://t.co/yHHKfmgc0t https://t.co/3hWyHylVEb"
      },
      {
        "author_id": "1003872445",
        "created_at": "2023-01-09T12:40:07.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1612429007739396097"
        ],
        "id": "1612429007739396097",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 297,
          "like_count": 7,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "Ya tenemos confirmado el sitio donde haremos el meetup de #CPS de la semana que viene. La gente de @TheBridge_Tech, en su infinita generosidad, vuelve a dejarnos su espacio.\n\nY tambi\u00e9n tenemos t\u00edtulo para la charla de @ddamasd: \"Las ingles\".\n\n\u00a1Nos vemos all\u00ed!"
      },
      {
        "author_id": "570795448",
        "created_at": "2023-01-09T09:41:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1612384123816910852"
        ],
        "id": "1612384123816910852",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 967,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 2,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u00bfQuieres desarrollar tu carrera en el mundo digital y tech?Te contamos c\u00f3mo en el #OpenDay #Bootcamps con @TheBridge_Tech\n\nTe esperamos si te apasiona el mundo de la ciberseguridad, ciencia de datos, desarrollo de software o dise\u00f1o de productos digitales\ud83d\udc49https://t.co/NXRiXndJAD https://t.co/m10cly6Bgv"
      },
      {
        "author_id": "271028835",
        "created_at": "2023-01-07T19:55:52.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1611813891322908672"
        ],
        "id": "1611813891322908672",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 166,
          "like_count": 7,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\ud83d\ude80 @EDEMempresarios  y @TheBridge_Tech  se al\u00edan para impartir bootcamps de desarrollo digital y tecnol\u00f3gico en Valencia | Valientes Emprendedores https://t.co/OBYdVWWPQy"
      },
      {
        "author_id": "1530194743786881024",
        "created_at": "2023-01-06T12:28:27.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1611338908196913153"
        ],
        "id": "1611338908196913153",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 51,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Gracias a nuestros amigos @TheBridge_Tech por acogernos otra vez! \ud83d\ude4f https://t.co/OWrIrN9j2G"
      },
      {
        "author_id": "10279282",
        "created_at": "2023-01-04T15:02:11.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1610652818234347521"
        ],
        "id": "1610652818234347521",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 82,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u00bfTe interesa el dise\u00f1o de #producto digital? Ven a una #masterclass de #uxui gratuita gracias a #BBKbootcamps\n\n\ud83d\udcc5 Jueves 12 de enero a las 18:30h.\n\ud83d\udd50 1 hora\n\ud83d\udc65 @BBK_Kuna, Urazurrutia Kalea 3, #Bilbao\nOrganiza: BBK Bootcamps by @TheBridge_Tech  https://t.co/T3xvMIT9My"
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2023-01-04T11:57:41.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1610606391445815297"
        ],
        "id": "1610606391445815297",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 116,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u00a1Empezamos el a\u00f1o con una #masterclass de #uxui! Introducci\u00f3n al dise\u00f1o de #producto digital gracias a Jose Luis Tienza \n\n\ud83d\udcc5 Jueves 12 de enero a las 18:30h.\n\ud83d\udd50 1 hora\n\ud83d\udc65 @BBK_Kuna, Urazurrutia Kalea 3, #Bilbao\nOrganiza: BBK Bootcamps by @TheBridge_Tech\n\nhttps://t.co/yHHKfmgJQ1"
      },
      {
        "author_id": "874916978665938945",
        "created_at": "2023-01-02T15:15:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1609931268921114627"
        ],
        "id": "1609931268921114627",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 593,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83e\udd1d @EDEMempresarios se al\u00eda con @TheBridge_Tech para impartir bootcamps tecnol\u00f3gicos en #Valencia\n\nLa alianza busca reducir la brecha digital existente potenciando la formaci\u00f3n tecnol\u00f3gica con m\u00e1s empleabilidad y demanda dentro del mercado laboral \ud83d\ude80\nhttps://t.co/9zNT9BuCz3"
      }
    ],
    "includes": {
      "users": [
        {
          "id": "936539844079218688",
          "name": "DatabeerSVQ",
          "username": "DatabeerSVQ"
        },
        {
          "id": "1585726199485140993",
          "name": "Asociaci\u00f3n de Estudiantes de Software Libre UPO",
          "username": "ESOLIUPO"
        },
        {
          "id": "41545659",
          "name": "Mario Lopez de Avila",
          "username": "nodosenlared"
        },
        {
          "id": "925597948410580993",
          "name": "Valerio Rocco Lozano",
          "username": "RoccoLozano"
        },
        {
          "id": "276656109",
          "name": "Jorge Ordov\u00e1s (\ud83c\udf38, \ud83c\udf3f)",
          "username": "joobid"
        },
        {
          "id": "1003872445",
          "name": "Pau Mugarra",
          "username": "PauMugarra"
        },
        {
          "id": "763727449",
          "name": "Omar Landaeta",
          "username": "OmarjLand"
        },
        {
          "id": "1207228796593745920",
          "name": "Decentralized \u20bf\u4e30\u26a1",
          "username": "decentralized_b"
        },
        {
          "id": "2603024598",
          "name": "Ricardo P\u00e9rez-Marco",
          "username": "rperezmarco"
        },
        {
          "id": "1099588676181471233",
          "name": "Flor_Turoninos",
          "username": "turoninos"
        },
        {
          "id": "67324480",
          "name": "McCormick",
          "username": "McCormickyAs"
        },
        {
          "id": "1685197165",
          "name": "Metricool ES \u221e",
          "username": "Metricool_es"
        },
        {
          "id": "1288769305014939650",
          "name": "42 Urduliz",
          "username": "42UrdulizFTef"
        },
        {
          "id": "1530194743786881024",
          "name": "Bitcoin Tuesday",
          "username": "BitcoinTuesday_"
        },
        {
          "id": "4899284631",
          "name": "My Tech Plan",
          "username": "my_tech_plan"
        },
        {
          "id": "106344840",
          "name": "C\u00e1mara de Comercio de Sevilla",
          "username": "camaradesevilla"
        },
        {
          "id": "2611663910",
          "name": "tugesto",
          "username": "tugesto"
        },
        {
          "id": "1065627197115981824",
          "name": "AQUADAT",
          "username": "Aqua_Radar"
        },
        {
          "id": "2218313375",
          "name": "I\u00f1igo Ca\u00f1adas Manso",
          "username": "IcanadasM"
        },
        {
          "id": "10279282",
          "name": "Jes\u00fas P\u00e9rez Serna",
          "username": "mkpositivo"
        },
        {
          "id": "112458375",
          "name": "Enrique Mart\u00edn",
          "username": "enriquemartiin"
        },
        {
          "id": "207894341",
          "name": "Page Personnel",
          "username": "PagePersonnelES"
        },
        {
          "id": "2402179123",
          "name": "Jorge Gonz\u00e1lez Revilla",
          "username": "jorgegrev"
        },
        {
          "id": "1068424025356021760",
          "name": "\ud83d\udc23 Ari \ud83d\udc19",
          "username": "Ari_Reinventada"
        },
        {
          "id": "1437857235036786693",
          "name": "Yenito\ud83e\uded3\ud83d\udc7d\ud83d\ude3a",
          "username": "Yenito_"
        },
        {
          "id": "55539458",
          "name": "\ud83d\udd34Charlego",
          "username": "charlego"
        },
        {
          "id": "550417439",
          "name": "BilboStack Conference",
          "username": "BilboStack"
        },
        {
          "id": "1101664008",
          "name": "Bart Farrell",
          "username": "birthmarkbart"
        },
        {
          "id": "1455515154133786625",
          "name": "\ud83d\ude80 Tadatic",
          "username": "Tadatic_"
        },
        {
          "id": "1598663768136884225",
          "name": "delf ron",
          "username": "delf_ron"
        },
        {
          "id": "1524905248007114783",
          "name": "Fisco Rodriguez",
          "username": "FiscoRodriguez"
        },
        {
          "id": "3364895487",
          "name": "No temo a desalmados: Jos\u00e9 Repiso Moyano",
          "username": "OswaldoRoses_"
        },
        {
          "id": "91876265",
          "name": "Diana Damas (ella/she)",
          "username": "ddamasd"
        },
        {
          "id": "7154412",
          "name": "Javier G. Recuenco",
          "username": "Recuenco"
        },
        {
          "id": "866742930",
          "name": "V\u00edctor \ud83d\udcd6\ud83d\udc01",
          "username": "nudpiedo"
        },
        {
          "id": "17287251",
          "name": "Mar\u00eda Blanco #Putin \u0418\u0434\u0438 \u0434\u043e\u043c\u043e\u0439.",
          "username": "Godivaciones"
        },
        {
          "id": "141272779",
          "name": "aebm",
          "username": "ae_bm"
        },
        {
          "id": "417307513",
          "name": "Popmart",
          "username": "Popmart_u2"
        },
        {
          "id": "212364786",
          "name": "Gonzalo Os\u00e9s",
          "username": "designetworking"
        },
        {
          "id": "1610073819791728640",
          "name": "J",
          "username": "jnlpz22"
        },
        {
          "id": "1232105203",
          "name": "Adri\u00e1n M\u00e9ndez",
          "username": "adriskou"
        },
        {
          "id": "163586106",
          "name": "Escuela de Negocios",
          "username": "ENCamaraSevilla"
        },
        {
          "id": "2529499620",
          "name": "Formaci\u00f3n Fundaci\u00f3n Universidad Carlos III",
          "username": "formacion_fuc3"
        },
        {
          "id": "874916978665938945",
          "name": "Startup Valencia",
          "username": "Startup_VLC"
        },
        {
          "id": "570795448",
          "name": "EDEM",
          "username": "EDEMempresarios"
        },
        {
          "id": "271028835",
          "name": "Valientes Emprendedores",
          "username": "valientesempren"
        }
      ]
    },
    "meta": {
      "newest_id": "1633154604018876416",
      "oldest_id": "1609931268921114627",
      "result_count": 89
    }
  }