{
    "data": [
      {
        "author_id": "1151510939105144834",
        "created_at": "2022-12-29T16:39:19.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1608502937332113408"
        ],
        "id": "1608502937332113408",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 113,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "Empieza el a\u00f1o form\u00e1ndote en una de las profesiones con m\u00e1s \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9. \u26a0\n\nToma las riendas del 2023 y vente el 12/01 al Open Day donde te contaremos todo sobre los Bootcamps que te cambiar\u00e1n la vida junto a @TheBridge_Tech. \ud83e\udd2f\n\nhttps://t.co/RnAcI6FUzc"
      },
      {
        "author_id": "570795448",
        "created_at": "2022-12-29T12:52:11.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1608445776732246017"
        ],
        "id": "1608445776732246017",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 124,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Los 4 bootcamps tecnol\u00f3gicos de EDEM y @TheBridge_Tech en los empleos m\u00e1s demandados \ud83d\udd1d\n\n\u25b6 Data Science\n\u25b6 Desarrollo Web Full Stack\n\u25b6 UX/UI Product Design\n\u25b6 Ciberseguridad\n\nToda la info \u2b07\nhttps://t.co/hXDfJnLKPl"
      },
      {
        "author_id": "1128860148",
        "created_at": "2022-12-29T09:16:11.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1608391421014196224"
        ],
        "id": "1608391421014196224",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 49,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@EDEMempresarios acoge el 12 de enero un Open Day en el que participan responsables de @TheBridge_Tech y de @EDEMempresarios para presentar los 4 bootcamps que acercar\u00e1n a sus alumnos a profesiones con alta demanda\u00a0\n\nhttps://t.co/ICzciLvWBo"
      },
      {
        "author_id": "570795448",
        "created_at": "2022-12-27T09:00:57.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1607662809575292929"
        ],
        "id": "1607662809575292929",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 218,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Si est\u00e1s buscando una profesi\u00f3n que te cambie la vida, ac\u00e9rcate a nuestro Open Day donde presentaremos la alianza #EDEMpoweredbyTheBridge @TheBridge_Tech, una serie de bootcamps de desarrollo digital y tecnol\u00f3gico.\n\nhttps://t.co/NXRiXndJAD https://t.co/76bmkSVtzc"
      },
      {
        "author_id": "1162694149956603904",
        "created_at": "2022-12-23T12:54:06.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1606271930763354112"
        ],
        "id": "1606271930763354112",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 120,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "En @TheBridge_Tech tenemos un deseo para ti\ud83d\udcab\n\u00a1Qu\u00e9 el 2023 venga cargado de \u00e9xitos!\n\n\u00a1Felices Fiestas!\ud83c\udf84\n\n#christmastime #felicesfiestas #navidad #bye2022 https://t.co/jfEiMIJb3H"
      },
      {
        "author_id": "799935450844631040",
        "created_at": "2022-12-22T23:51:18.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1606074933033009152"
        ],
        "id": "1606074933033009152",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 108,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": ". @EDEMempresarios y  @TheBridge_Tech se al\u00edan para impartir bootcamps de desarrollo digital y tecnol\u00f3gico en Valencia @marina_empresas \u261b  https://t.co/LzsE3Tssvm #mediterr\u00e1neopress #tudiariodigital #comunitatvalenciana #pol\u00edtica #econom\u00eda #empresa #turismo v\u00eda @MediterrneoPress"
      },
      {
        "author_id": "921670812637257728",
        "created_at": "2022-12-22T09:59:38.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1605865639213670400"
        ],
        "id": "1605865639213670400",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 142,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83d\udcda Formaci\u00f3n\n\n@EDEMempresarios y la aceleradora de talento digital @TheBridge_Tech se unen para impartir #bootcamps tecnol\u00f3gicos\n\nEl objetivo es reducir la brecha digital y potenciar la formaci\u00f3n en competencias digitales y tecnol\u00f3gicas\n\n\ud83d\udcea @valenciaplaza\n\nhttps://t.co/ce6EiOTTil"
      },
      {
        "author_id": "1162694149956603904",
        "created_at": "2022-12-22T08:55:25.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1605849476895162368"
        ],
        "id": "1605849476895162368",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 308,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 4
        },
        "text": "\u00a1Ven al pr\u00f3ximo #OpenDayValencia y conoce los #bootcamps de @EDEMempresarios y @TheBridge_Tech!\n\nF\u00f3rmate en #UxUiProductDesign, #Ciberseguridad, #DesarrolloWebFullStack y #DataScience\ud83d\ude80\n\n\ud83d\udcc5 12 ene\n\u23f0 18h\n\ud83d\udccd Edem, La Marina de Valencia.\n\nAp\u00fantate ya \ud83d\udc49https://t.co/21C0KvqSGH https://t.co/VHcQbt34rf"
      },
      {
        "author_id": "1175646685",
        "created_at": "2022-12-21T13:15:56.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1605552650119847938"
        ],
        "id": "1605552650119847938",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 321,
          "like_count": 7,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "EDEM y The Bridge se al\u00edan para impartir bootcamps de desarrollo digital y tecnol\u00f3gico en Valencia https://t.co/IxzYpCc0Y6 \n@EDEMempresarios\n@marina_empresas\n@TheBridge_Tech\n#BootcampsDeDesarrolloDigitalyTecnol\u00f3gico"
      },
      {
        "author_id": "402013017",
        "created_at": "2022-12-21T12:30:01.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1605541094397198336"
        ],
        "id": "1605541094397198336",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 538,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\ud83d\udcbb @EDEMempresarios y @TheBridge_Tech se al\u00edan para impartir bootcamps de desarrollo digital y tecnol\u00f3gico en Val\u00e8ncia.\nhttps://t.co/M4vuwgM1qO"
      },
      {
        "author_id": "1128860148",
        "created_at": "2022-12-21T11:34:12.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1605527050898505729"
        ],
        "id": "1605527050898505729",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 149,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "@EDEMempresarios y @TheBridge_Tech impartir\u00e1n bootcamps tecnol\u00f3gicos desde enero para formar en competencias digitales con m\u00e1s empleabilidad y demanda\n https://t.co/nZp4aUcndf"
      },
      {
        "author_id": "570795448",
        "created_at": "2022-12-21T10:12:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1605506556123963392"
        ],
        "id": "1605506556123963392",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 329,
          "like_count": 6,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "#EDEMpoweredbyTheBridge la revoluci\u00f3n formativa en tecnolog\u00eda.\ud83e\udd2f \n\n@TheBridge_Tech y #EDEM nos unimos para formar en profesiones que cambiar\u00e1n vidas.\n\u00a0\nEspecial\u00edzate en 4 #bootcamps intensivos sobre tecnolog\u00eda. \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\n\u00a0\nEste es el inicio del cambio. \ud83d\udc49 https://t.co/uobTtpxxaO https://t.co/AwJJ0mSHhY"
      },
      {
        "author_id": "1407291884901482496",
        "created_at": "2022-12-16T10:45:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1603702882209075200"
        ],
        "id": "1603702882209075200",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 26,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "No tenemos m\u00e1s que palabras de agradecimiento para nuestro anfitri\u00f3n, @TheBridge_Tech cuyo Consejero Delegado, Iker Arce @ikerarceseco, intervino en la sesi\u00f3n inaugural del I Congreso de #ciberseguridad para #pymes del pasado 14 de diciembre. https://t.co/jTivSdsFA9"
      },
      {
        "author_id": "1530194743786881024",
        "created_at": "2022-12-13T18:53:22.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1602738464902250497"
        ],
        "id": "1602738464902250497",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "@libertariadora @JavierAMaestre @kilrau @GaboHBeaumont @olya_borderless \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @TheBridge_Tech"
      },
      {
        "author_id": "1162694149956603904",
        "created_at": "2022-12-13T08:12:57.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1602577299689308162"
        ],
        "id": "1602577299689308162",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 4
        },
        "text": "\u00bfQu\u00e9 son los #BBKBootcamps? \u00bfUn entrenamiento militar llevado al \u00e1mbito tecnol\u00f3gico? \ud83e\udd14\n\nNuestro campus manager en #Bilbao @jorgegrev lo explica \u25b6\n\n\u00a1Acelera tu carrera digital con @BBK_eus y @TheBridge_Tech!\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49https://t.co/Ond8JeAMV8 https://t.co/vIzycdoEJX"
      },
      {
        "author_id": "108885393",
        "created_at": "2022-12-12T08:15:33.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1602215568127426562"
        ],
        "id": "1602215568127426562",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83d\udca1\u00a1Interesante entrevista a nuestro Director de Tecnolog\u00eda Ramon Lozano sobre c\u00f3mo afrontar los problemas de #talento #Digital en las empresas tecnol\u00f3gicas!\n\n\ud83d\udd3dhttps://t.co/7a32ZHgefI\n\n#BeZucchetti #innovaci\u00f3n #tecnolog\u00eda \n @BBK_eus @TheBridge_Tech \n@ZucchettiSpa @ZucchettiWorld"
      },
      {
        "author_id": "1162694149956603904",
        "created_at": "2022-12-07T15:07:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1600507365006131204"
        ],
        "id": "1600507365006131204",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\u00bf#WebDeveloper en 9\u20e3 semanas? Ven a conocer el #bootcamp de @formacion_fuc3 y @TheBridge_Tech \u00a1Un entrenamiento 100% pr\u00e1ctico para dominar el Stack MERN!\n\nConoce m\u00e1s sobre el programa y resuelve tus dudas\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\n\n\ud83d\udcc5 14 dic\n\u23f0 17.00h\n\n\u00a1Ap\u00fantate! \ud83d\udc49https://t.co/tzLp85Jy4E https://t.co/UVMqS0uyYq"
      },
      {
        "author_id": "49219057",
        "created_at": "2022-12-06T18:40:34.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1600198528323575809"
        ],
        "id": "1600198528323575809",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Hoy lleg\u00f3 mi \u00abCertificado de Graduaci\u00f3n\u00bb en #fullstackdeveloper con @TheBridge_Tech , promovido por  @FUniversia  y  financiado por @IndraCompany / @minsaitbyindra  \u00a1Toca celebrar! https://t.co/LhqRBltkgm"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-12-06T10:00:16.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1600067592143740931"
        ],
        "id": "1600067592143740931",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "En la presentaci\u00f3n de los nuevos #BBKBootcamps realizada en colaboraci\u00f3n @TheBridge_Tech en la @BAT_Tower, tambi\u00e9n charlamos con Ram\u00f3n Lozano de @ZucchettiSpain sobre los principales problemas de #talento #digital que surgen en empresas tecnol\u00f3gicas y c\u00f3mo afrontarlos. https://t.co/KUQR6CkCWQ"
      },
      {
        "author_id": "146406912",
        "created_at": "2022-12-05T18:21:51.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1599831430288359449"
        ],
        "id": "1599831430288359449",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "guillerdorron: RT @BBK_eus: Tras la presentaci\u00f3n de la nueva edici\u00f3n de #BBKBootcamps realizada en colaboraci\u00f3n con @TheBridge_Tech en la torre @BAT_Tower, pudimos charlar con @guillerdorron \n de @Zabala_IC sobre c\u00f3mo potenciar el #talento actual y cu\u00e1le\u2026 https://t.co/NEbbBGGc1x"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-12-05T14:00:20.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1599765621025169409"
        ],
        "id": "1599765621025169409",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 7,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "Tras la presentaci\u00f3n de la nueva edici\u00f3n de #BBKBootcamps realizada en colaboraci\u00f3n con @TheBridge_Tech en la torre @BAT_Tower, pudimos charlar con @guillerdorron \n de @Zabala_IC sobre c\u00f3mo potenciar el #talento actual y cu\u00e1les son los perfiles tecnol\u00f3gicos m\u00e1s demandados. https://t.co/TIjvj3b4cL"
      },
      {
        "author_id": "1530194743786881024",
        "created_at": "2022-12-03T14:08:46.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1599042965573599233"
        ],
        "id": "1599042965573599233",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 4
        },
        "text": "Agredecemos @TheBridge_Tech por acoger nuestro Meetup una vez mas! \ud83d\udd25\n\nParece que los #Bitcoin ers pueden comportarse despu\u00e9s de todo \ud83d\ude01\n\nMas sobre @TheBridge_Tech \ud83d\udc49https://t.co/BjzDxBd9to\ud83d\udc48 https://t.co/R8PunE1vhT"
      },
      {
        "author_id": "108885393",
        "created_at": "2022-12-02T08:40:07.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1598597870797688833"
        ],
        "id": "1598597870797688833",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83d\udca1 Interesante intervenci\u00f3n de Ram\u00f3n Lozano, director de #Tecnologia de Zucchetti Spain, en la mesa redonda sobre la urgencia de cerrar la  brecha digital en Euskadi celebrada ayer.\n\nUna iniciativa de @BBK_eus @TheBridge_Tech\n\n#BeZucchetti\n@ZucchettiSpa @ZucchettiWorld https://t.co/jEhZaZhJdw"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-12-01T16:54:08.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1598359807005802497"
        ],
        "id": "1598359807005802497",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Especial agradecimiento a @sarasola_nora, Directora de Obra Social; @ikerarceseco, CEO de @TheBridge_Tech; @OAldayturriaga, Responsable de Educaci\u00f3n, Talento y Emprendimiento; Tomas Iriondo, Director de @ClusterGaia; @guillerdorron de @Zabala_IC; y Ramon Lozano de @ZucchettiSpain"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-12-01T16:01:03.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1598346448138956801"
        ],
        "id": "1598346448138956801",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "\ud83d\udd19 Atzo oso jardunaldi interesgarria izan genuen @BAT_Tower -ean @TheBridge_Tech  -rekin elkarlanean egindako BBK Bootcamp-en edizio berria aurkezteko ekitaldian. Mila esker aurkezpenera etorri zineten guztioi \ud83e\udd17 \n\n\u2139\ufe0f\u2795  https://t.co/oq37igkvIS https://t.co/ahuKUJ1IKY"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-12-01T15:58:32.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1598345815583608832"
        ],
        "id": "1598345815583608832",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\ud83d\udd19 Ayer vivimos una jornada muy interesante en el evento de presentaci\u00f3n de la nueva edici\u00f3n de #BBKBootcamps realizada en colaboraci\u00f3n con @TheBridge_Tech en la @BAT_Tower. Muchas gracias a todas las personas que acudisteis a la presentaci\u00f3n \ud83e\udd17\n\n\u2795\u2139\ufe0f  https://t.co/4tyJZlGVPW https://t.co/39Y275Hr5Y"
      },
      {
        "author_id": "2529499620",
        "created_at": "2022-12-01T13:17:27.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1598305274309316609"
        ],
        "id": "1598305274309316609",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u00bfQuieres conocer todo sobre el #bootcamp de #DesarrolloWebFullStack de @TheBridge_Tech  y la @FundacionUc3  ?\n\nNo te pierdas la sesi\u00f3n informativa\u2757\u2757\n\n\ud83d\udcc514 diciembre\n\u23f017h.\n\ud83d\udccd Campus Madrid-Puerta de Toledo.\n\ud83d\udcbb online.\n\n\ud83c\udfabEntrada #gratuita \u27a1 https://t.co/QiIRpb9108 https://t.co/rQ2WzDJMch"
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2022-12-01T12:45:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1598297264078098432"
        ],
        "id": "1598297264078098432",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 5
        },
        "text": "Esta tarde a las 18:30 tenemos la presentaci\u00f3n de los #bbkbootcamps by @TheBridge_Tech en @BBK_Kuna \n\n\u27a1\ufe0f \u00a1P\u00e1sate a conocernos! https://t.co/WlRFgaEZpv https://t.co/8M94pExTRH"
      },
      {
        "author_id": "1327588137346998273",
        "created_at": "2022-12-01T02:29:27.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1598142203272261632"
        ],
        "id": "1598142203272261632",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "@TheBridge_Tech  se asocia con INCO Academy para impulsar la inclusi\u00f3n y promover la empleabilidad en el sector tecnol\u00f3gico\ud83d\udd35\n\n\u2705Mira la nota completa aqu\u00ed:\nhttps://t.co/2TDJz3X17Q\n\n\ud83d\udc49 \ud83d\udc49Suscr\u00edbete a nuestra Newsletter Mensual: https://t.co/ryTqtHb0VP \ud83d\udc48\ud83d\udc48 https://t.co/ERS66fQXsx"
      },
      {
        "author_id": "146406912",
        "created_at": "2022-11-30T15:55:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597982684487340040"
        ],
        "id": "1597982684487340040",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "guillerdorron: RT @BBK_eus: \ud83e\udd14 Zer dira BBK eta @TheBridge_Tech -en #BBKBootcamps -ak? Bootcamp metodologia ikastaroak dira Full Stack Web Garapenerako, Datuen Zientziarako, Zibersegurtasunerako eta UX/UI produktuen diseinurako.\n\nNora Sarasolak hobeto\u2026 https://t.co/UwIfXAaHZp"
      },
      {
        "author_id": "146406912",
        "created_at": "2022-11-30T15:55:34.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597982680087465984"
        ],
        "id": "1597982680087465984",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "guillerdorron: RT @BBK_eus: Finaliza la jornada de presentaci\u00f3n de la nueva edici\u00f3n de  #BBKBootcamps \ud83d\udc4f Eskerrik asko gurera gerturatu zareten guztioi! \n\nConstruye tu carrera en el sector digital \u23e9 https://t.co/8W7BQJ1sfv\n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech https://t.co/60teLII3Im"
      },
      {
        "author_id": "146406912",
        "created_at": "2022-11-30T15:55:34.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597982677675778048"
        ],
        "id": "1597982677675778048",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 0,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "guillerdorron: RT @BBK_eus: #BBKBootcamps | \ud83d\udde3 Guillermo Dorronso, Management Advisory Board @Zabala_IC \u2935\ufe0f\n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech https://t.co/3YeDuZwTna"
      },
      {
        "author_id": "1951117790",
        "created_at": "2022-11-30T12:39:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597933210767433732"
        ],
        "id": "1597933210767433732",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 9,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 5
        },
        "text": "Open Day #Bilbao para conocer un #bootcam\n\ud83d\uddd3\ufe0f 1/12/2022\n\u23f0 18:30\n\ud83d\udccd @BBK_Kuna \n\ud83d\udde3\ufe0f@jorgegrev\nby @TheBridge_Tech \nhttps://t.co/o2xcLzD8VM\nen @BBKnetwork \n\ud83c\udff7\ufe0f#BBKBootcamps #Bizkaia #FullStack #Data #UX #Ciberseguridad"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T09:45:27.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597889537627283456"
        ],
        "id": "1597889537627283456",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 3,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "#BBKBootcamps | \ud83d\udde3 Guillermo Dorronso, Management Advisory Board @Zabala_IC \u2935\ufe0f\n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech https://t.co/aBluTid7LN"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T09:45:04.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597889440789282817"
        ],
        "id": "1597889440789282817",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "Finaliza la jornada de presentaci\u00f3n de la nueva edici\u00f3n de  #BBKBootcamps \ud83d\udc4f Eskerrik asko gurera gerturatu zareten guztioi! \n\nConstruye tu carrera en el sector digital \u23e9 https://t.co/pqjWocmmpo\n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech https://t.co/D9FHwW771N"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T09:43:54.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597889145497653249"
        ],
        "id": "1597889145497653249",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "#BBKBootcamps | \ud83d\udde3 Ram\u00f3n Lozano, director de tecnolog\u00eda @ZucchettiSpain \u2935\ufe0f \n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech https://t.co/hIF239eTzi"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T09:33:32.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597886536896450562"
        ],
        "id": "1597886536896450562",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83d\udde3 Tom\u00e1s Iriondo, @ClusterGaia -ko CEO: \"#ETEari lagundu behar diogu, eta, horretarako, #talentua sortu behar dugu. Horrelako ekimenak, hala nola #BBKBootcamp -ak, idealak dira.\". \n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech https://t.co/AEJsNDQvHb"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T09:32:30.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597886276056776704"
        ],
        "id": "1597886276056776704",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "\ud83d\udde3 Tom\u00e1s Iriondo, CEO de @ClusterGaia: \"Tenemos que ayudar a la #pyme y para eso necesitamos crear #talento y en ese sentido este tipo de iniciativas como #BBKBootcamps, son ideales\". \n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech https://t.co/CVrNCgJ1E5"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T09:09:45.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597880551578419201"
        ],
        "id": "1597880551578419201",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\ud83e\udd14 Zer dira BBK eta @TheBridge_Tech -en #BBKBootcamps -ak? Bootcamp metodologia ikastaroak dira Full Stack Web Garapenerako, Datuen Zientziarako, Zibersegurtasunerako eta UX/UI produktuen diseinurako.\n\nNora Sarasolak hobeto kontatzen digu hemen \u2935\ufe0f https://t.co/kqrKydUWTK"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T09:06:45.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597879796121407488"
        ],
        "id": "1597879796121407488",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 son los #BBKBootcamps de BBK y @TheBridge_Tech? Son cursos de metodolog\u00eda Bootcamp de Desarrollo Web Full Stack, #DataScience, #Ciberseguridad y Dise\u00f1o de Producto UX/UI. \n\nNora Sarasola nos los cuenta \u2935\ufe0f https://t.co/B9HflSDraZ"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T08:53:19.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597876414908432385"
        ],
        "id": "1597876414908432385",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83d\udde3 Iker Arcerekin, @TheBridge_Tech -eko CEO-a, jarraitzen dugu. Oraingoan munduko gap skill-en eta postu digitalen testuinguru globalena aurkeztuko digu; Europan eta Espainian batik bat. \n\n#BBKBootcamps @BAT_Tower https://t.co/jx7YIVKG4G"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T08:51:00.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597875833699459072"
        ],
        "id": "1597875833699459072",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\ud83d\udde3 Continuamos con Iker Arce, CEO de @TheBridge_Tech nos presenta el contexto m\u00e1s global del gap de skills y puestos digitales con datos en el mundo, #Europa y en el marco comparado #Espa\u00f1a.\n\n#BBKBootcamps @BAT_Tower https://t.co/jM82e3AHyb"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T08:43:35.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597873965812285440"
        ],
        "id": "1597873965812285440",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83d\udde3 Nora Sarasolak, BBK-ko Gizarte Ekintzako zuzendariak, hasiera eman dio jardunaldiari #Euskadi -ra talentuaren erronka ekarriz 4.0 industriarentzat, gizarteratze digitalarentzat...\n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech #BBKBootcamps https://t.co/6zqDJ61Dow"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T08:41:37.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597873472679694336"
        ],
        "id": "1597873472679694336",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83d\udde3 Nora Sarasola, Directora de Obra Social de BBK da comienzo a la jornada de presentaci\u00f3n de #BBKBootcamps trayendo a #Euskadi el reto del talento para la industria 4.0, inclusi\u00f3n social y digital...\n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech https://t.co/84oRaLvEMq"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T08:25:38.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597869451222913027"
        ],
        "id": "1597869451222913027",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "\u2615\ufe0f\ud83e\udd50 Jardunaldia enpresentzako gosariarekin hasi da @BAT_Tower -ean. \n\nEraiki zure karrera sektore digitalean #BBKBootcamps -en edizio berri honekin.  \n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech https://t.co/VILvbVXDUl"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T08:21:21.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597868371663519744"
        ],
        "id": "1597868371663519744",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\u2615\ufe0f\ud83e\udd50 Comienza la jornada con un desayuno de empresas. \n\nConstruye tu carrera en el sector digital con esta nueva edici\u00f3n de #BBKBootcamps. \n\nBBK \ud83e\udd1d @TheBridge_Tech https://t.co/ORyNrF3uKI"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T08:13:41.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597866442841628672"
        ],
        "id": "1597866442841628672",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\ud83d\udd1b Aurkezpen eguna, @TheBridge_Tech eta #BBK -k indarrak batu ditugu #BBKBootcamps -en edizio berri honetan. \n\n\ud83d\udcbb Ikasi gaur etorkizuneko lanbideak. https://t.co/jcQ2HM5g7Z"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-30T08:10:23.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597865610167439362"
        ],
        "id": "1597865610167439362",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "\ud83d\udd1b\u00a0D\u00eda de presentaci\u00f3n, @TheBridge_Tech y #BBK unimos fuerzas para presentaros la nueva edici\u00f3n de #BBKBootcamps. \n\n\ud83d\udcbb Aprende hoy las profesiones del futuro. https://t.co/nYo8bnc77A"
      },
      {
        "author_id": "378449449",
        "created_at": "2022-11-29T16:21:33.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597626830764511232"
        ],
        "id": "1597626830764511232",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "Este Jueves 1 de diciembre a las 18:30 en @BBK_Kuna #Bilbao se presentan los BBK #Bootcamps by @TheBridge_Tech con especialidades en #FullStack #CiberSeguridad #DataAnalyst y #Ciberseguridad Inscr\u00edbete al evento y networking \ud83c\udf7bhttps://t.co/hLDF8paV6R"
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2022-11-29T16:18:50.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597626145289428992"
        ],
        "id": "1597626145289428992",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 0
        },
        "text": "Este Jueves 1 de diciembre a las 18:30 en @BBK_Kuna #Bilbao se presentan los BBK #Bootcamps by @TheBridge_Tech con especialidades en #FullStack #CiberSeguridad #DataAnalyst y #Ciberseguridad Insc\u00edbete al evento y networking \ud83c\udf7b https://t.co/o4y0MLPSsx"
      },
      {
        "author_id": "1162694149956603904",
        "created_at": "2022-11-29T10:49:52.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597543359220183040"
        ],
        "id": "1597543359220183040",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "\u00bfQuieres conocer todo sobre el #bootcamp de #DesarrolloWebFullStack de @formacion_fuc3 y @TheBridge_Tech ? \ud83e\udd17\u00a1Ven a nuestra sesi\u00f3n informativa!\n\n\ud83d\udcc514 diciembre\n\u23f017h.\n\ud83d\udccd Campus de Puerta de Toledo u online.\n\nEntradas \ud83c\udf9f https://t.co/tzLp85K5Uc\n\n\u00a1Resolveremos todas tus dudas!\ud83d\ude09 https://t.co/VjVArHXbfF"
      },
      {
        "author_id": "137698811",
        "created_at": "2022-11-29T10:31:58.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597538855539789825"
        ],
        "id": "1597538855539789825",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 1,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "@ISMSForum y @Cyber_Madrid  te invitan al \"I Congreso de #Ciberseguridad para #pymes\"\n\ud83d\udcc514 de diciembre 2022, presencial. P\u00ba de Recoletos, 15, Madrid (Sede de @TheBridge_Tech)\n\ud83d\udd64 De 09.00h a 14.30h.\nInscr\u00edbete gratis con el c\u00f3digo ICONCIBERMAD22\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/2QuSKycUFg https://t.co/F883uUCXzY"
      },
      {
        "author_id": "2402179123",
        "created_at": "2022-11-29T07:18:02.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597490049087520769"
        ],
        "id": "1597490049087520769",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 5,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 5
        },
        "text": "\u2615 Mi\u00e9rcoles 30 NOV 9:00 @BAT_Tower Desayuno: La urgencia de cerrar la brecha de #talento digital en #Euskadi.\n\u27a1 https://t.co/I5GS4SlhTR\n\n\ud83c\udf7b Jueves 1 DIC 18:30 @BBK_Kuna: Open Day BBK #Bootcamps by @TheBridge_Tech\n\u27a1 https://t.co/zfkRFWmYmm\n\nNos all\u00ed!"
      },
      {
        "author_id": "1162694149956603904",
        "created_at": "2022-11-28T14:17:28.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597233215789355009"
        ],
        "id": "1597233215789355009",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 1,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "\u00c1lvaro quer\u00eda reorientar su carrera hacia el #uxuidesign \ud83e\udd33 Buscaba algo r\u00e1pido y enfocado al usuario. Encontr\u00f3 el #bootcamp en #uxuiproductdesign de @TheBridge_Tech y tan solo unos meses m\u00e1s tarde ya estaba trabajando en sector \ud83d\ude4c\n\n\u00a1Gracias \u00c1lvaro por contar tu experiencia! https://t.co/SqCQe2PPo1"
      },
      {
        "author_id": "1407291884901482496",
        "created_at": "2022-11-28T08:12:55.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1597141474600050690"
        ],
        "id": "1597141474600050690",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "@Cyber_Madrid  organiza el I Congreso de #Ciberseguridad para #pymes\n\ud83d\udcc5 14 de diciembre 2022\n\ud83d\ude4d modalidad presencial\n\ud83c\udfe2 Palacio L\u00f3pez-D\u00f3riga, P\u00ba de Recoletos, 15, Madrid (Sede de @TheBridge_Tech)\n\ud83d\udd6409.00h a 14.30h.\nInscr\u00edbete ya! Aforo limitado\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/kH1Nf3p6jU https://t.co/qil8He6ZVV"
      },
      {
        "author_id": "823470817963032576",
        "created_at": "2022-11-24T12:15:15.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1595752907684843520"
        ],
        "id": "1595752907684843520",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 4,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 3
        },
        "text": "\ud83d\udd35Acelera tu carrera digital con #BBKBootcamps.\n\nGracias a la colaboraci\u00f3n entre @BBK_eus y @TheBridge_Tech podr\u00e1s formarte con los mejores profesionales para lograr un trabajo con proyecci\u00f3n.\n\n\ud83d\udd17Elige tu curso https://t.co/RxICpzj9N6\n\n#ux #developers #ciberseguridad #datascience"
      },
      {
        "author_id": "1162694149956603904",
        "created_at": "2022-11-23T10:13:36.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1595359906747617280"
        ],
        "id": "1595359906747617280",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 4
        },
        "text": "\u00a1Ven a conocer los BBK bootcamps powered by @TheBridge_Tech! @BBK_eus \n\nPr\u00f3ximo Open Day\ud83e\udd17\n\ud83d\udcc51 dic\n\u23f018.30\n\ud83d\udccd @BBK_Kuna, Urazurrutia Kalea 3, Bilbao\n\n\u00a1L\u00e1nzate a por una carrera digital!\n \n\ud83c\udf9fEntradas https://t.co/NBgXWjSYcE\n\n#uxui #ciber #desarrollowebfullstack #datascience https://t.co/KFsgFfom5B"
      },
      {
        "author_id": "783248945761910788",
        "created_at": "2022-11-22T08:18:42.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1594968601265586178"
        ],
        "id": "1594968601265586178",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 3,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 1,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "Acelerando juntos el #talentodigital en Espa\u00f1a. El pr\u00f3ximo 24 de noviembre, nuestro #CEO Juan Zamora presentar\u00e1 Hopla! en las instalaciones de .@TheBridge_Tech a las 17:30h. Contaremos qui\u00e9nes somos, qu\u00e9 hacemos y c\u00f3mo desarrollar una #carrerarofesional fruct\u00edfera con nosotros. https://t.co/Sw9EUswIQ2"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-22T08:05:10.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1594965197613322241"
        ],
        "id": "1594965197613322241",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 1
        },
        "text": "Ikasi gaur etorkizuneko lanbideak, izena eman #BBKBootcamp -ean \u23e9 https://t.co/xvm6ekbcMQ\n\n@TheBridge_Tech -ekin batera,  Full Stack Web Garapena, Data Science, Zibersegurtasuna eta UX UI produktu digitalaren diseinuari buruz ikasteko aukera izango duzu. https://t.co/oxEOX35Osa"
      },
      {
        "author_id": "702077405045899264",
        "created_at": "2022-11-22T08:01:31.000Z",
        "edit_history_tweet_ids": [
          "1594964278238654471"
        ],
        "id": "1594964278238654471",
        "public_metrics": {
          "impression_count": 0,
          "like_count": 2,
          "quote_count": 0,
          "reply_count": 0,
          "retweet_count": 2
        },
        "text": "Aprende hoy las profesiones del futuro, \u00a1inscr\u00edbete en el #BBKBootcamp \u23e9 https://t.co/uJcCKObkPz\n\nJunto con @TheBridge_Tech podr\u00e1s aprender sobre Desarrollo Web Full Stack, Data Science, Ciberseguridad y Dise\u00f1o de producto digital UX UI. https://t.co/wdbmRphsAx"
      }
    ],
    "includes": {
      "users": [
        {
          "id": "1151510939105144834",
          "name": "EDEM universitarios",
          "username": "EDEM_uni"
        },
        {
          "id": "570795448",
          "name": "EDEM",
          "username": "EDEMempresarios"
        },
        {
          "id": "1128860148",
          "name": "Econom\u00eda 3",
          "username": "Economia_3"
        },
        {
          "id": "1162694149956603904",
          "name": "The Bridge",
          "username": "TheBridge_Tech"
        },
        {
          "id": "799935450844631040",
          "name": "Mediterr\u00e1neoPress",
          "username": "MediterraneoPre"
        },
        {
          "id": "921670812637257728",
          "name": "VLC Tech City",
          "username": "VLCTechCity"
        },
        {
          "id": "1175646685",
          "name": "Val\u00e9ncia News",
          "username": "ValenciaNews_es"
        },
        {
          "id": "402013017",
          "name": "Radio Valencia SER",
          "username": "radiovalencia"
        },
        {
          "id": "1407291884901482496",
          "name": "Cluster CyberMadrid",
          "username": "Cyber_Madrid"
        },
        {
          "id": "1530194743786881024",
          "name": "Bitcoin Tuesday",
          "username": "BitcoinTuesday_"
        },
        {
          "id": "108885393",
          "name": "Zucchetti Spain",
          "username": "ZucchettiSpain"
        },
        {
          "id": "49219057",
          "name": "Javier Guerra",
          "username": "javgr"
        },
        {
          "id": "702077405045899264",
          "name": "Fundaci\u00f3n BBK | Obra Social",
          "username": "BBK_eus"
        },
        {
          "id": "146406912",
          "name": "Edita Olaizola",
          "username": "EditaOla"
        },
        {
          "id": "2529499620",
          "name": "Formaci\u00f3n Fundaci\u00f3n Universidad Carlos III",
          "username": "formacion_fuc3"
        },
        {
          "id": "2402179123",
          "name": "Jorge Gonz\u00e1lez Revilla",
          "username": "jorgegrev"
        },
        {
          "id": "1327588137346998273",
          "name": "DIGITAL INNOVATION NEWS",
          "username": "innovation_news"
        },
        {
          "id": "1951117790",
          "name": "InfoLagun \ud83e\udd8e",
          "username": "Infolagun"
        },
        {
          "id": "378449449",
          "name": "Expansi\u00f3nate, S.L.",
          "username": "ExpansionaT"
        },
        {
          "id": "137698811",
          "name": "ISMS Forum",
          "username": "ISMSForum"
        },
        {
          "id": "823470817963032576",
          "name": "BBK network",
          "username": "BBKnetwork"
        },
        {
          "id": "783248945761910788",
          "name": "Hopla! Software",
          "username": "HoplaSoftware"
        }
      ]
    },
    "meta": {
      "newest_id": "1608502937332113408",
      "oldest_id": "1594964278238654471",
      "result_count": 60
    }
  }